### Welche personenbezogenen Daten verarbeiten wir von Ihnen?

a) Beim Aufruf dieser Website: IP-Adresse, Datum und Uhrzeit des Aufrufs, Art des Aufrufs, Serverstatus, übertragene Bytes, Referrer und User Agent.